# Spring - Часть 1

* Реализует концепции:
 
- IoC - выносит логику связывания компонентов в отдельные модули (IoC-контейнер/ApplicationContext/ClassPathXmlApplicationContext)

- DI - позволяет выполнять "inject" одних компонентов в другие через сеттеры или конструктор.

* Каждый компонент в Spring называется бином. Бин описывается классом и идентификатором.

* Бины декларируются в xml-конфигурации.